Rubio: 今日響參議院推動人權法有很大成果

Made VERY significant progress today on #PassHKHumanRightsAndDemocracyAct in the Senate.

希望可以成功通過

咁過到未, 就瓜la

推

推！

rubio 爸爸

我地頂得住sir

唔好咁啦 rubio 真係好努力

妖，得個講字。戰死晒都未通過

加油

on9
人地老奉幫你既?

各有各做，大家唔好鬆懈
美國佬幫到只係bonus
點都要靠自己撐住

你老母就瓜？

全世界欠香港手足一個西方藉

減辣

係我地手足, 仲緊要過我老母

Show Blocked User - 思覺脫.

liked and retweeted

Rubio咁講得希望係可以好快表決

希望真係有效 快D通過 多樣武器係手都係好事

收皮啦，由9月話美國國會開會，到今日11月中啦。

dllm，兩個幾月啦。而家仲要話今年都唔會通過。大佬，而家死緊人啦

咁過到未 人都死埋喇

From ChinaCommission()

The escalating violence in #HongKong is extremely concerning and the premeditated attack on university campuses, where over 1k rounds of teargas were used, raises disturbing questions as to whether the #Chinese govt’s strategy is to create more chaos & new protests. Equally concerning is #Beijing’s announced plans to exercise more control over #HongKong politics, judiciary & educational system & to accelerate efforts to pass national security legislation that would further curtail free speech and civil liberties. We condemn authorities’ use of excessive force and support demands for accountability, political dialogue, and the protection of democratic freedoms promised by #Beijing in the Sino-British Declaration, an international treaty. Attacks on candidates for district council elections and threats to cancel the November 24th elections will only enhance grievances & further signal #Beijing’s full control over the #HongKong govt.Beijing should also consider the likely costs of any additional measures to undermine #HongKong’s autonomy—more political disruption, curtailed access to the global financial system, & new sanctions by the US and the international community.

大佬，調左議程上黎先啦
仲要預時間被你地討論，你覺得我地仲撐得過11月?

very 即係幾多啊，有無deadline啊

你咁撚嬲揸枝M4去血洗參議院啦傻閪

Noted with thanks

係就好
講左咁多個月我都灰鳩咗

過咗都係咁上下

聽撚到厭

noted

到底邊條仆街阻鳩住

快啲判班叛國美國佬死刑

推

借位，請幫推文宣方向

幫手like同 retweet

this city is dying, you know？

Same
我一早已經灰鳩左

就死啦.....過到未？

真係等到鳩都灰撚埋

你估過咗就即刻光復香港？

慘得過而家連辯論都未開始？。

你估係中共舉手投票一個人話事？

一致公認係McConnell,另外仲有幾位,不過唯一影響到大局係McConnell

嚴格黎講，佢今年內過到都叫極快已經

Push

喜訊振奮軍心

唔係，不過喺我地死撚矖先通過又有咩用！

認為我地撐得過美國大選之後咩

你全家比狗屌呀

每次聽都話加快
都係沒了期 要靠自己唔好咁依賴外國

唔使你條戇鳩佬
五毛嚟

理

RTed

RTED

驚你全家等唔切者，話晒你全家都係短命種

屌你老母尋日又瓜多個手足啦
佢地唔係數字係命呀屌你老母

大家記住要block呢條柒頭
一係網頁版
一係打橫部機就得

幾個都係共和黨嘅

啱 當支線任務啦

Yes he is

吊，快撚D啦

快啦屌

Block 條仆街好耐

共和黨定共產黨呀

過咗先講，依家點吹風都冇意思

唔洗旨意美國
過完仲要執行
執行都唔會即時有效

香港人已經不能再承受中共的殘害
亦都無本錢再打不還手

推 已retweet 同like comment

同意

真唔真
係就好

西 區 警 署 警 察 宿 舍 西 區 ， 位 於 西 區 警 署 ，即 七 號 差 館 側 。
奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍 中 區
灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 灣 仔 警 署 側 。
丹 拿 道 警 察 宿 舍 北 角
柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 翠 灣 街 ， 共 有 兩 座 。
警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍 黃 竹 坑
青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 青 衣
大 欖 水 警 基 地 宿 舍 大 欖
元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 元 朗 位 於 教 育 路 。
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍 粉 嶺 位 於 聯 和 墟 側 ， 共 有 兩 座 。
上 水 已 婚 警 察 宿 舍 上 水 位 於 保 榮 路 。

一早block左

推動有撚用

尋日有黑警拉一個人非法集結
話毅進仔無野輸拉你就拉你
咁美國可以點制裁佢?

快

階段性勝利 但下年先過

講真，自由世界應該多謝香港摑醒佢地

屌你老味當年六四死左人已經全世界聯合制裁中國
你老味今時今日香港死撚左咁撚多個仲係到磨十世，仲要得美國一個國家幫拖，我屌你老母冚家剷奶共歐盟我祝你地永生永世都國家破產永不翻身呀

要同佢講多謝呀比佢知我地等緊佢

無晒期望

而家都開始冇人理 等得你來都死撚哂

Simone Gao
@SimoneGao
House Foreign Affairs Committee Chairman Eliot Engel just told NTD, consensus was achieved at the meeting between him, Senate majority leader and Senator Rubio. HK human rights and Democracy Act will move forward quickly. Rubio office also told me no objection from POTUS

我覺得係被自殺嘅新聞未有真憑實據，外媒又唔知⋯所以仲係覺得香港唔嚴重

重覆再重覆
美國人權法只係國際戰線既第一步
仲要等英日澳加等等等等(德好似bam左？)
制裁邊個幾時制裁都好被動
本地戰線繼續加油抗爭融入生活

no我地頂唔撚住啦
快

原來12/11 又多左個co-sponsor
而家38 差22個

推呀
已rt

中共咁落力阻應該有返d殺傷力
我諗最重要係取消關係法呢條
中共仲要利用香港既話一定要諗辦法保住關係法

估唔到最後係rubio 同民主黨一齊夾共和黨上馬
人地民主兩黨制國家真係美好

多得班狗強攻大學。成個畫面都唔洗解釋。
連Solomon都話過到，但又係等

同軟飯王廢老灘牌？
日日仲係到奶緊隻支那陰道

過到都阻唔到對散仔攬捕

twitter好多人語氣又差好似老憑外國要幫你咁
同佢講就算有關係法都係睇利益唔係義務，都要俾人話返轉頭

日日死人 頂唔順啦

睇個勢 民主黨有部分目標都係為左屌mcconnell

其實點解呢個月大家會態度變咗咁多 以前搞到冇辜市民會有道歉行動 而家就冷嘲熱諷
對著美國議員由感謝變老奉

各位頂住

我覺得你話針對一兩個刻意有利益而拖法案既參議員都算
rubio 呢d 不遺餘力 根本冇需要咁出力幫香港既議員 都要咁樣語氣 真係好唔得 唔好學強國個種巨嬰心態啦

階段性勝利

就死，快手啦

又係你，呢家人地老鳳？

Sir this way

制裁毅進仔無用, 佢地真係無野輸.
但中共D 高官就唔同, 食慣嘆慣返唔到轉頭

因為好多卧底五毛。

Thank you Senator Rubio

push

等左好耐了
希望,可以快些通過...

但大家都唔好咁輕敵 保持提高警覺

個啲係5毛

Btw love you Rubio 爸爸

要等美國簽左協議先

通過左再通知我地啦

等左好耐喇
真係唔知有冇用 但快D過喇

都唔知真唔真😣

屌你老母，咁你又成日話自己係世界警察，無事就出黎收保護費，有事就唔撚理？

大家齊齊開twitter, 屌柒特朗普

又一隻五毛

Show Blocked User - SteveRoger

即係點先

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

Rubio同mcconnell達成共識支持法案，Rubio同trump講好，trump冇反對

當有新聞提升士氣就算

美國嗰邊都好大阻力

咁幾時表決

你老母係水砲車

過到都仲要落實細節

咁我地都真係就瓜...

同意，等真香港人死撚曬先！

屌你老味啦！我哋就黎比人滅族啦！等？！
如果要用學生條命黎換我下半世嘅安逸我會揀同佢哋一齊死！

所以先叫學生先走

等美國萬事俱備，一野擊潰共匪
支共現時想玩人權外交

講真 就算而家個法案通過左我都唔知對而家香港有咩大幫助。
班毅進仔可能已經打算一世大灣區，唔俾佢去美國都唔知care唔care

毅進仔當然唔CARE, 因為有冇人權法,佢地都去唔到
但班高官,應該收皮

收la三毛 個個post都見你引戰 洗唔洗頒個最佳三毛獎比你？

你太局外人觀，你有冇接觸過班學生？
走？never an opinion

頂唔緊喇

直接撤銷US-HKP ACT仲好啦

可以令毅進仔冇得用信用卡 冇得用銀行服務 冇得買保險或股票

做政治鬥爭要睇回報風險
死左咁多人 但完全沒退！
根本就係沒謀略既表現

係囉，香港緊急成咁，佢地既緊張程度跟唔上咁

係用鮮血同性命換返嚟

唔好指責人哋，呢啲係我哋的自由之戰！

你老母比狗屌

猁今年都拎冠啦
人權法都未過到

而家毅進惡過高官

制裁咋
唔好諗住通過就反cup

猁永遠過完聖誕就出事

總之要班高官及班狗同埋其仔囡享受大灣區毒奶, 毒疫苗 同埋 洗腦教育
諗起都心涼

[通知全世界男性領袖的老婆]
所有國際文宣兄弟手足
香港女性的屈辱， 必須成為國際話題！
今時今日，世界有極多位高權重的女性
她們極具影響力英女皇，眾議院議長佩洛西 ,希拉莉，美國民主黨總統候選人華倫、蔡英文等等… 還有很多女性權益組織，婦女會
還有教會人仕，軍人家屬都是女性，全世界男性領袖的老婆！！！
必須打電話,Twitter, Facebook , , 國外手足請親身拜訪她們或熟悉她們的人，在街上求見，在教會中求見，香港女性正向全世界求救。

女人和男人不同，她們比男性更重視倫理道德 ,全世界人類有一半以上係女士，特別在西方文明國家女性比例更加多 我們需要她們的幫助
" 因為世界對中共施壓不足,香港[新西柏林]正在淪陷！女性更慘上加慘" 😭

唔好諗到咁美好..
執唔執行係另一回事

起碼有人撑腰先

就算好有迫切性都唔好對佢哋咁冇禮貌

係我唔啱, 但我唔想再有手足犧牲

點樣五毛法呢？我好想知道。